明天7.21

請大家每次遊行完就即走! 同黑警對峙絕對冇著數只會傷身仲分分鐘要坐監, 且爭取不了什麼! 用選票一步一步 去爭取體制嘅改變才有用! 請不要作無謂嘅犧牲! 您們都是珍貴的蛋蛋!!🙏🙏🙏

黑警有柯打要對付示威者並主動挑釁, 等示威者還手時, 借啲意就喐手和拘捕。陰謀正一步一步展開令示威者越嚟越躁動, 繼而做出不合法的錯誤, 如主動打黑警或再圍警總, 使民逆譯轉! 最後甚至乎會戒嚴!

所以大家唔好再中黑警同陰毒港府嘅毒計圈套, 每次和平遊行完就即散! 建議部份人行到一半或者四分三就先走, 免得到時人多走唔切又被黑警圍!
分開走另一好處就係唔使逼埋一齊走, 造成交通負荷影響當區居民!
等佢哋奸計不得逞, 激死佢哋! 自己友又唔使損兵折將!
如黑警主動挑釁便用手機拍攝以作證據, 然後報警處理, 必須要冷靜克制手法對付黑警, 請不要墮入陰毒圈套! 💪💪💪